［吒咤］不如做個民調啦 有投票定冇投

講緊唔想姜濤攞獎既

有投
冇投

有投但唔係投姜濤
覺得佢拎獎冇問題
班so call林家謙粉有冇投？

有投903唔一定有連登ac

要打飛機睇串流平台數據最實際

肯為聽歌出錢嘅無論付出幾多

都先係真正嘅樂迷

睇串流平台 林家謙屌打姜濤
網上投票始終唔夠公信力

但你班忽然fans 投都唔投票喎

忽然fans?

班妹妹仔

公投

講出錢一定係姜濤個啲多
蘋果日報都俾佢哋玩埋

mk啲廣告板都係